[抗疫症]今日天氣轉涼，請各位連登仔即刻著返多件衫

黎緊一星期都keep住凍

請各位連登仔女著多件衫
唔好覺得自己身體好強壯

就算無肺炎，本身都係流感高峰期